有冇巴打知steam退款係點樣？

幾時會退番比你？

兩星期左右

係咪咁樣就ok

睇情況，一般都好快，但退左廿四小時後先用得

利申：steam refund小子

退左24小時後先用得？

啲錢入左你個steam wallet：

$0.01($99.99)

當你隻game係99.99$，會括弧左，廿四小時後：

$100.00

噉如果我用信用卡俾錢呢 退返落信用卡 ?

好似都係wallet
利申極少退game

冇架啦，淨係會落返steam wallet。唔會退信用卡，你都係搵定新game啦

好似有得揀退落信用卡

係咩 我上次都係信用卡買 佢幫我取消咗交易

噉應該係退咗落信用卡 我steam長期$0.0

隻game你直接用信用卡買就應該得

我想問幾時會再有折扣

長期買key買bundle基本上唔會用到退款

退款隻game玩唔超過2粒鐘先退到

我估Easter

有得揀退落信用卡定wallet
利申 瘋狂refund試game